［突發］出左黃旗！

因為警方想話人知 自己好公平 一視同仁

魚革放人唔好以為冇人記得

唔洗做呀? 個個月咁高人工

撐警廢老正式衝擊

做樣架咋

屌佢老味，佢會開槍放煙對班藍屍，我就信佢真係一視同仁啦

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果